美國通過將大麻合法化

link:

但有一個夢

報道說，由於參議院由共和黨人控制，加上很多共和黨人仍然視大麻為毒品，預料法案獲參議院批准的可能性不大。

連登仔：死道友廢青

其實反大麻嗰班係廢老定毒撚

🌿🚬🐋

冇講錯 大麻的確係毒品

美國眾議院通過將大麻合法化

似毒撚多

過多五至八年就有機會 到時禁都禁唔到

拜登唔上電會癡呆

毒撚除左gay post冇野唔反

都係支持中國啦
美國咁多道友

關連太大，大麻合法化會影響埋司法系統

連登仔d 大麻股

大麻陳味無煙仔咁臭，嗦兩野會好肚餓

毒撚：80%
道德撚：10%
正義撚：10%

廢老唔識嘢呢幾年畀後生屌得多，唔出聲。

食過大麻就知溫書都精神啲 利申外國食

傳統煙草商都係親共和黨嘅,梗係話大麻係毒品啦

煙酒有害過大麻好多
唔見呢到有人支持ban煙同酒
大麻除左臭之外無乜野

酒都係支持全面禁酒

參議院肯定過唔到

考試得100分添

未必過唔到 紅州既大麻公投都係過左